[尋人啟事]Telegram 睇盤巴打們！

之前識到班一齊睇盤嘅兄弟
我轉左Number冇哂records
個group 得十個人
唔知你哋有冇上連登呢？
個group 名 百家歐倍

自
係'賠'

有意想入 不如加埋